Bitcoin/Cryptocurrency 集中討論區 (95)

Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

我們都是價值投資者

瞓醒無事個感覺真開心

今晚再果多晚先

賭場一般玩到幾耐
利申：賭場初哥

目前黎睇唔係scam
但有機會比大戶玩殘
地址唔多，一人踩人就跌得勁

甲仔受害者表示同意

吊你老母，點樣買股票先會賺到20%一年？

auto 跌一半
你預依家跌一半
但息又加返

明明啲食物場都千幾二千人
價值咁唔scam點會得咁少

今晚睇下咩情況先

15k is coming to town

邪轉正
真係好戲劇化

有無人買了Mirror mAsset AMC/GME
定係未上？

是賓也是尼

Auto跌我覺得係跟BNB
雖然依家BNB升就auto冇跟
但時實上息口比其他依價格依然高企嘅defi低 eg:EGG
所以先同人爭唔到
啲人去autofarm有compound但唔需要買auto隻幣

crypto股

Bitcoin ETF

Auto還我血汗錢

value>>>>其他

明明尋晚個個都話sam gor嚟到走呀

Agger
起碼要有 無事 水平

stress test黎
pass左證明有得玩

而且farm完又賣auto

Agger

諗住放多啲錢但宜家個價...

入場見到萬幾蚊一粒
上一頁

講多少少？

gbtc ethe

今晚20000不是夢

我都想
但又好驚

Farm 左半日係惡d

咩黎

想打死穿山甲巴打

走記得講聲先

去mint gme出黎先

而家加6000，有排

新賭場....明顯係scam既一般玩幾個鐘就走（一日內必走）
坐左屎忽就睇tvl睇apy再cam tg走位....
scam賭場rule no.1永遠都係保左本先

是賓尼

甲仔個場一開頭都係咁

this time is different

吓，AMC，GME囉，呢啲咪LP Farm MIR

學下點用sol wallet先啦

你本金唔係兩皮咩

等BSC一吋

價值投資團成功過夜

啲底牌鎖咁耐真係不了

token 點射過去?
經FTX?

ching可唔可以分注走唔好引起恐慌

恭喜咁多位巴打

dklm 臭閪女神, btc升返,仲唔撚跟住上

有無ching可以解答吓LP問題

1)如果AXAV-PNG
入pool時係 $40:$10
如果有升跌唔同步 但最後拆時都係$40:$10
係咪只要兩隻幣升跌唔同步
就會有impermanent loss
無關最後價錢?

2)幣值越低合嘅LP係咪會越多
咁claim完reward
價高時賣
價低時再買返入pool好似划算d?

諗緊有無需要每日手動複息
如果睇好升
好似reward唔放入pool/賣完等價平d時入好d

會造pancake

睇左，原來係ETH野

廢老竟然唔價值投資

我都未玩過
陣間玩

1) 只要你出pool果下比例唔係$40:$10 就有IL
2) LP 數應該睇liquidity? buy low sell high 咁易咩大佬

不過個價咁低係幾吸引

武士跌到傻

bnb跌了
等佢再跌咁啲換一半USD farm bnb-busd
價值跌到0都唔關我事

琴晚無轉到價值投資

1. 以同一比例升都有？

bnb跌 value升
個il

tvl 59m了

想收割？

一車車韮菜入緊黎

大佬個息同個價升咁多你仲care IL

cz呢排賺夠
想俾大家賺

係

treasure every penny

最少擺多晚

btc 升,bnb唔升即係仲有水位

未落到5000%之前係安全既

呢個post平時係最頂 今日變哂GME

要睇第一個pool同其他pool既距離,同埋第一個pool tvl有冇急跌

鳩up

gme 月頭110走左

證明玩幣既人仲係好少

咁玩係最安全，真係有大戶套現走都走唔切

尋日個大戶total入咗total值2500粒bnb既liquidity去pool 1，仲未走

仲有冇其他大戶入?

我訓咗啦三點，鐵人咩

明白！thanks!

你夠膽訓果下好野

我啲無事唉應該可以當已經無哂

而家一齊去睇睇

其實auto同蛋合作係咪反而降低左auto token個價
呢個post都好多人從goose個邊轉左黎auto到farm
多人掘就多人賣token套現
bnb-auto個pool利息又keep住跌

不過岩岩都有大戶入total值1000bnb既 liquidity去eth pool

me 2..

我follow哂佢地twitter TG
希望唔好走漏眼

好事嚟

係,auto還我血汗錢, 我而家都唔再合bnb-auto了, d bnb等比人收割咁

尋日朝早靠你提水價值投資

重倉緊bnb-auto諗緊轉唔轉會

屌, btc bnb 又紅棍

價值投資歡迎你

我覺得轉2-3成無壞

Value$10000個陣小注入左，唔敢再加

我係投資價值，唔係價值投資

依家先入冇肉食仲要好牙煙

bnb-busd

暫時tvl仲係細

我尋晚兩點幾先訓
三點幾又醒左望下價值有冇被割
五點又醒左望下價值有冇被割
六點幾又醒左望下價值有冇被割
7點三正式起身望下價值有冇被割

幾日都唔夠訓
鼻敏感出返晒黎

買1000%apr果啲個風險唔高喎

仲hold緊訓醒紅轉綠 終於都返家鄉

其實ETH-BNB會唔會好D，IL應該細D

我蛋第二日都有人咁講,你睇下而家第十幾日了

巴打我聽你講之後都同左你同路 但係我做穩定幣算

其實呢兩個星期好多賭場都收哂皮
我蛋呢啲真係好好彩

你鍾意啦我得BUSD先做呢pair

500都無走 最後50走左 得返一股獻世

咁辛苦

有冇人收割靈魂

280 sh 中，得幾股冇所謂

我蛋d sell到d客sh蛋 又有4%deposit 回購蛋 個蛋價有支持

價值投資者已經到七百位（唔計stake咗既人）

好多妖到仆街
GBTC 先穩定啲

我整LP 個時留0.001粒霸個位

我就係咁做 我見佢地tvl愈黎愈多 又“話” remove左 migrator code

幾多本

今個星期出埋incubator燒蛋 會再推高一波

小本玩各大賭場 一星期6倍本金
多謝呢度咁多位大佬

血汗錢

諗住試抽wowcoin
轉到過去但fail左
Status寫住fail with error crowdsale is over
姐係已經分配晒d coin比人

呢班人唔stake係等升?

5點先開始..

35粒bnb左右

賺幾多

我都係分配 一d去返binance 1d stake 一d轉返lp做複利

睇個勢應該就黎又插過

目測全部holder都低過1%, 但有一個有7%

好想瘋狂射錢返binc開75x個feel有無限金錢backup

有2個vbswap pool

痴線佬

真正既永續合約

即係大部份都入晒pool，未有人unstake出黎套現

價值跌緊,睇路

捉到一個叛徒了

bnb又要做一排穩定幣

割韮菜好好玩？

早過自己走既全部都係叛徒

希望有靈魂同妖嘅人賺多啲

4粒BNB 一晚賺半粒BNB(未計vbswap 升

升返啦，個地剷仔仲唔係叛徒想引人penisell

Egg-busd實際個yield同egg-bnb好似差唔多
Busd lp係咁輸il

又有新scam
好似半日冇追post已經跟唔到

讓自己先走？

TVL 55M有大戶走

呢度D 巴打好正
個個都係賭神
我 去auto 做農夫都覺得高危
呢度個個賭神（or 韮菜）

現價大約值50粒bnb

妹唔到上去

你睇邊版

我見仲係59M

價值酒唔酒好 唔想做韭菜啊啊啊

靠你了巴打...

買升定跌

我無走

咦vfarm果版少啲

連登大戶開始出招fud人

你幾時入
1萬蚊以下入場驚西

如果個倉係9成btc 用1成搵洗費係ok嘅

我而家每五分鐘check一次價,由高位148xx 跌返到141xx

利申:無走

唔好狂畀
信者得救
叫佢地j post
我唔係搵賭場

13000

個場都未暖走乜野

我自己得
自動 auto-bnb
兔兔 cakebnb
甲仔 avaxlink

對比上面班巴打賭神
小巫見大巫

15號第一水啲人已經賺到傻左

$60買到3億咁誇張

叛徒i am watching you

仲係 59 , 唔好嚇人

咩都未開？ 淨係炒幣？

如果唔係呢兩日得閒睇實我都唔緊玩價值投資

睇錯vfarm 果版個TVL

上左位既係唔使咁搏
所以賭俠巴都唔玩價值

暫時咁穏定都走,無咩變動既話,起碼擺到訓覺前呀

而家同17年ico熱潮一樣 個個玩首抽 搵百倍幣
如果年中usd唔爆 幣市實爆 到時真係等第4次halving

Usd爆嘅話就另一個情況

其實依家係咪驚價值啲大户賺夠息走搞到人踩人？

連ama都未開始

尋晚跌過一次已經嚇到瀨屎 接近最高位入

啲鬼佬未起身 唔驚

依家得23000

大戶都未set好場

個場一億都無.....咁快驚俾人割

明明之前玩雞巴好勇

呢個tg正

好勁, 202x 年真係it狗既王朝

年中
咁樂觀
如果啲場去到年中都冇事
發撚曬達啦
洗閪驚halving咩

個個都比雞巴玩完有陰影

Value係驚好似甲仔咁比人劏到成地血

唔係驚rug pull/ponzi

wt is ama?

唔少人手動複息
利申 岩岩做完，食晏再黎

巴打做咩

鹽 底褲 個d scam到咁唔撚驚, 今之價值咁正氣又驚到咁

得番三千幾唔吸引lu

夠正氣但大家接既價太高呢
1000接到先話唔驚

抽本慢慢執啦
我玩鹽都係
佢drop到1蚊我都係有得執
理撚得佢

Ask me anything

好似1.5粒BNB, 佢個網睇依家 471美

無做野係到追緊post
就黎做老細屌

61M

sam gor is watching you

今日大家都係價值兄弟

賺咗一半
抽本走安樂啲

我仲好記得尋晚既事

底褲都仲未執，好神奇

3min前有大戶入咗 210eth加1335粒bnb入pool

Sam gor 原來撐拜登

FTX 創辦人被揭是拜登陣營「幕後金主」！大手筆贊助逾 5 百萬美元
區塊妹 Mel / 2020-11-05

都係既.情願佢supply多十倍,價錢平十倍,咁大家入場個心理關口細d

琴晚個內鬼搞到我走一半！

我估兩日內散得水

無追post miss左

返工都係mon價,完全冇心機做野

大部分場捱得過星期六日特價時段都偷笑

我睇唔到，我唔知道

個個引人落坑發布會?

個大戶十個鐘前入咗915粒bnb同138粒eth

星期六日跟住大特價

冇得短炒

Wa diu

叛徒!

成班top 50 契弟，d真大戶都未入場我地就自己友割自己友

有無人尋日有抽到acm
利潤如何

我都走左

返工專登開住2個moon, 一個做野一個用黎望撚住個價

咁我都好遲入嘅
而家日息大約200蚊
已經好開心
唔跌就好

賺咗4成走咗

抽到一粒都無

好驚價值會變crypto 界gme 要坐到而家先番本

我個時都只係走左半,算有雷

佢玩邊個pool

放十幾粒BNB 得個0.45粒
當我乞衣

真，撚9我地

個價係升左定跌咗
仆你個大户街

我哋收高息，唔驚

pancake fork真係咪搞

見到pancake樣自動skip

抽得太少,無感覺

跌到13857

大家點睇

依加玩到自己D時間錯晒.
夜晚3AM先訓7AM起身返工
返工又J POST又睇市...收工4點返去訓
8點-10點咁上下醒又再睇市
好似就黎死咁

呢個9kick
聽日跌到10蚊都冇

用vswap睇，home個價唔準架

琴晚$130

Sh

佢其實係消耗bnb換acm
定bnb生acm

有啲大戶十分鐘前先入pool，而家就割你咩on9

會扣bnb

咁由得佢蝕
LM睇星期六

訓醒無事 好感動大家仲坐唔坐

跌左

大陸chain

home都唔準?
要去bscscan?

抽本係唔係即係將vbswap換返做bnb?

跌少少姐 琴晚4點跌到12000 突然一下彈上12700

know that feel

又話齊上齊落嘅

你用佢個swap睇一粒vbswap要幾busd買先準

買唔過？

應該係 unstake 埋入番自己袋

你都好啲 今日我重要加埋後悔緊點解$50放GME

去到今晚再講

啲錢你嘅又唔係我嘅 你想做乜都得㗎

依家玩會唔會太遲

diamond hand

又一隻叛徒

玩埋呢一年啦

今晚會唔會割

GME 令到我個美股倉變綠 本身只係想留返條屍留念

個個加緊注

睇情況
我見不停都有人衝入來

or busd

我撚知咩

ic,不過唔爭太遠

之後就三年後見

人地出口，你就出錢

如果升到20000,又唔驚咼,佢割左一半都係蝕少少 (呢到多數10000-12000入)

夠啦，cake fork無人想玩

下一年慢慢入btc eth
再打暈自己三年後見

呢個post啲巴打會唔會走哂

我都曾經有信過佢 我依家真係覺得買另外一啲好過 尤其是好多優質幣都特價

mon住到夜晚唔怕,唔mon就玩唔過

肯定啲人唔係9成BTC

其實係有prospect, 不過你當紅底lor

依家咁玩係為左變成9成BTC

依個一早就開左，rug pull左就再開

ponzi

GME 賺撚到仆街 好彩無理班社工

每日掉五萬落海 歸零go都可以承受
我就承受唔住啦

我蛋真正神,d人生左咁多蛋竟然都無咩人割

不斷inflate 但係個token都係冇柒用嘅

佢條team做marketing世界級勁

apr 得返9946

其實再跌真係無咩用食

肉＊

13900個價究竟入唔入好
1粒賺咗半粒
想收手
但係又想再溝搏佢20000

20usd 放曬

Cls
apr9000%
連登仔：無肉食

2200farm到3000有d想走

用開匯豐

以後無20000連登仔係唔會睇上眼

之前有巴打話秒息5% 先夠食，我覺得佢講得好好

8k>13k 走左好大部份 冇過夜

再跌一半都高過farm金蛋

大佬，APR黎架依個

Apr10000%=7.73e39% apy，但係對連登仔太少了

一日都係得20%

尋日有14000架

20秒回本

如果Apy一早就走

Ripple嗰啲算唔算 仲頂緊個價

你講出嚟有冇笑

想問下巴打,
其實自動個池雖然有61m tvl, 但真正可以被當成狗菜咁割既只係得 vswap-bnb 同 vswap - busd 呢兩個pool既錢係唔係? 其他唔關vswap事既pair係安全既?

即係大戶如果而家收割,食盡都係得呢2個pool既15m,而唔係成個場既61m?

可以成就傳奇

我唔知應該點樣反應呢一句 一日得20%

9900都無肉食
定期2%大把人衝

係，vbswap 跌到0都影響唔到你除非rug pull

我好認真

非rugpull既話大戶會用果四個池印錢割一號池

睇自己囉

通常一個有千七人嘅tg 會唔會安全啲？

但係玩玩下係咁轉場番唔到btc

全部變auto compound就可以加幾個0

萬七嘅安全d

個價升返啦無事啦

要睇ADMIN，ADMIN無講野/淨係教人轉錢，1萬人都係偕RUG PULL

Tg可以有bot

冇記錯有個八百人tg admin走咗佬

仲未計compound interest

哩個pool係39個零係後面

其實得1粒bnb既話，你地個玩法係唔係咁？
拎0.5粒bnb換bswap再拎0.5粒bnb同岩岩換左既bswap合lp?

少,太少

唔會 4千人tg都割

點解唔直接買BTC.....

老實講apy 10000%都cls 啦

呢個場如果上星期出現 一定無人話想走想走 個個都會狗衝 可惜俾班雞巴底褲草行先

記住留gas fee
冇人會救你

39個零都仲有佛學單位數到，仲係太少

連登仔： 日息賺唔夠100% 都睇唔上眼

屌而家都一齊唔好走

咁大戶無理由咁細胃口掛

好你少少110放左

Bitconnect 仲低過而家你哋玩嗰個價值

0.49啦 要gas fee

入一號pooL?

Bitconnect 係scam, 我地買value coins

連史萊姆都玩埋

入錢咪得

呢個賭場真心玩得過十萬巴到底有冇落水

要秒息5Percent，有無睇新海誠

Moneygram都唔同Ripple玩喇，最有價值係養到一班出現斯德哥爾摩症候群嘅bagholder

po完個價又跌

妖幣就一蚊

第一次中十倍股 但係就咁撚細注

邊隻

想知個單位叫咩
英文 好似係 k --> m --> g--> t-->p
跟住都唔識了

仲有q

有咩方法可以容易d 整理買緊咩farm
所有gas fee

Yield watch 得幾個farms

點解d新場全部同pancake一樣，好冇承意，厄錢都比d心機呀

屌轉生史萊姆

但其實係好事
一來少左戇鳩仔
佢地唔值得有錢
二來好似琴晚咁唔小心搞左一波大跌
變相操控市場
呢個機會可遇不可求

琴日一開場6蚊入左兩舊，之後幾分鐘上$4x
$3x放左本
跟住冇耐入面因為本身nugget airdrop 3次但好多人收唔到暴動咁濟
又跌返落去$7-10
跟住上返少少覺得士氣好差見$1x走埋其他
Dev又on9高返少少係度adjust apy得返單位數
走左勁多人又跌返幾蚊....

上個禮拜真係超多人

sor我而家都仲係支持底褲
利申：1.3入場

原來rug pull過

你可以睇返個TX 再睇下個from address佢最後放左去邊

比人呃you twice

連登仔互割
韮菜割韮菜

其實新嘅幣係咪個嗰都整得

你大戶黎

kMGTPEZY
要大楷架

笑死 琴日我見到都驚左一驚 坐多陣見到9000嚇到走左

每次見到上返14xxx 就心定 13xxx 就緊張

bnb 妹乜撚野呀 dllm

尋日有1千800萬鎂身家玩pool 1既address

做得好，唔好跌就得

但佢好似只係落左幾十萬注

BNB 又準備插

但琴晚秒入200 賺左5百幾美

有無人玩zkswap, zks，一野插50%，所以中國/台灣 team嘅project，千企唔好玩，勸世

估計唔少人9成唔係BTC

跌緊了,唔只妹

Airdrops 1:1

同你講財自而買嘅coin 全部都係shitcoin 黎

那由他 10^28
頻波羅 10^56
不可說不可說轉 10^1037218383881977644441306597687849648128

我諗住會大過不可說不可說轉

如果可以一路唔走farm到個時

咁AXAV-PNG我唔拆住
等佢再升返先拆蝕少d
咁睇同固定幣pair長遠farm真係蝕到喊
純粹諗緊有時日日複息個價格都幾浮動
想知吓價高/低時有咩影響

Thx 平成巴打

依個會唔會係最高apr

呢個好合理 好彩冇衝到

個價$80:$20都無IL

買1送1真心on9

如果唔知airdrop果啲人真係慘

買馬迪吧

Swap 入面個幣價
同市場 價係兩樣野黎

即係500 鎂 eth 可以係礦場出現
我見出面市價1600鎂就可以 搬磚割韮菜

咁戇鳩冇人幫到 個價突然Double都知有啲嘢啦

買價值吧

太多消化唔到

點先捕捉到
啲人應該有bot搞
我地都冇份啦

又插

AMM 缺點

我都仲有底褲仲要$6買，等睇佢執笠

flash loan 0成本套利

又吹號角

本大可以搬磚割韮菜
我試過空手入白刃搬磚賺左 _ _ eth

你條女係臭雞呀,247鎂過夜呀! 仲串

上返300未

使唔使買定先咩token黎

依個又咩黎

大把神級高手係度 我就唔顯醜
搵到 餐飯食 就得

如果個價undervalued可以入定等升

羅賺左既錢去買

5.5

入咗50蚊貨

價值多野玩到

價值投資

要睇下

上唔到4億tvl講唔通

FF 下好了

trust

1inch 應該一陣就上到

又再入返了

個價跌咗啲
正常嘅
SH

點搵新賭場架？

妹有得farm 了

狗菜pool tvl無跌,sh

多到消化唔到
4隻穩定幣個pool又咩事

curve黎

價值好似有心搞 日日有新野應該唔會太快rug pull 起碼再賺多啲先割

唔明點解玩d 咁scam都唔玩價值

價值唔會，大戶會阿。。。

唔係驚班dev 割,係驚大戶入黎割

係。。。。

佢呢邊玩爛左既話ETH個邊都會打擊信心

Sam gor

Pancake咪有

直覺gvv好似幾有潛力

我以為係跟市價浮動...

場主有冇方法同大戶抗爭保住狗菜?

係咪只得燒swap 一條路行?

大户是不可戰勝的

妹而家幾錢?

依啲先有短時間升兩三倍既潛力 賺完咪走 小注玩玩
auto helm bscx bunny 大路野繼續farm 緊

14

原來bunny有d咁既野

如果今btc bnb妹足一日就好,唔想有咩有起大落

J post 94

揸bunny 有福了

突然爆升到63m,但swap價無升,小心!

我見99.x%都vote yes

放住一千鎂先唔理了

要掃定啲bunny

如果想買賣d 幣安無既coin（例如：bunny, bry) 你地會點處理？有無其他exchange比較多選擇？

又要走佬？

跌得快到呢

咁又未使既, 大戶要割都要farm陣先掛

係咁見人加stake
我再睇多陣先
暫時都安全

又bjoy

重倉BTC，ETH，淨係揸少少 BNB Cake LP farm 緊 Cake，係咪廢佬之最

btc eth 會笑到最後

大戶又撚狗

我重倉BNB ETH 係咪仲廢
我睇唔明佢地玩緊乜啊
我好比心機學緊 佢地日日新野 屌

亞洲時段

跌穿13000

又守唔住50k？

早一個星期都請緊pancakeswap
Farm cake > auto 武士 蛋
而家唔知farm 緊乜
Pankcake 都可以睇文學下
而家要自己摸熟

13300 swap先準 但穿13000 要唸唸

要計住個狗菜pool vs 其他pool既比例

大跌

派咗1000伏兵去坦派斯特

哇嚇撚到我 一開黎睇129xx , 好彩幾秒後彈返到135xx

屌
真係星期五仲有特價時段

Bungy Jumping

我cake 都廢事
好似好尾水咁

仲有幾日

？咩bungy?

彈上彈落

冇跌啵仲升緊 就黎1m tvl
farm 得越黎越慢

大家避險有咩心得 除左BTC ETH全部轉USD?

all in busd

stable coin 收息？wait til 2025

個價係咁跌WO

2佬會唔會太廢

唔理了，唔好DROP一半就得，咁既APY FARM多陣

吓 never sell your btc 喎

Bro夠唔夠stable

bnb跌

set 定 20 入多啲link

唔識玩呢隻,佢個farm apy又唔高

Auto肯上未屌奶星

比人遺忘

入定等vsafe

垃圾auto

想問下auto用LP farm會唔會farm埋LP

都唔係啊，每日兩粒cake好過冇

會

喂屌未買

熱錢入d過萬APR project唔好?

會唔會係其它pool?

點解BUSD 唔係USDC

auto 好似已經比人遺忘左

⚡️印度監管高壓》禁令未下，多家銀行都在查客戶「加密貨幣交易」、甚者凍結帳戶
-

今年 1 月印度國會下議院提出新版禁令草案，欲「全面禁止」私營加密貨幣

據外媒報導，包含印度最大私營銀行 HDFC、匯豐以及花旗銀行（Citi）都有向客戶發出通知，要求說明他們的加密貨幣交易活動；一封客戶通知書提到，這是為了配合法規而進行的盡職調查

👇看看全文

-
#同場加映

①各出500顆比特幣！推特CEO和Jay-Z搭擋成立「₿trust基金會」，資助非洲、印度BTC生態

②印度｜「13億人口大國」正在崛起！加密禁令解除後，比特幣交易量飆 87% 首超中國

點解連唔到

In CZ we trust

你去左ETH個個

98:2
2係穩定幣
個IL係大定細
懶去查

同問

細，但本身vbswap volatity大，跌會好傷

740 address now 66M TVL

你TOTAL用左幾多，唔係FEE

10粒 同bnb兌

btc 50k 來來回回

個價升得快到

去咗做陣野就升咗一蚊

肯定又係你班友掟幾皮入去

割咗佢哋先咁就唔會比佢哋割

應該自己友黎，唔好割狗菜

聽日會唔會升到5位數 好似vbswap咁

邊到睇價？

都係駁佢升小小

無乜可能，vbswap得幾百粒先會咁貴

係
之前用開busd

完全唔知你地玩緊咩

咁樣升法等唔到Vsafe就想賣

開始跟唔到你地玩緊咩

我認真覺得呢粒唔farm仲穩陣

7蚊

一定係自己友推上去

總之個總數係講緊你會出幾多bnb equivalent usd
你用bnb 買野咪咁囉

一FARM到就去買VSAFE，升到10蚊就賣一半

炒token算

Holders:
19 addresses

岩呀 vbswap都賺左一筆已經

FOMO(僅限連登)

掟哂入去stake

睇錯，呢個係LP token，但19個人有98% gvalue

走得支那人唔可信

自己友都割6.3

仆街一買完即刻跌

哇屌

有內鬼，終止交易！

冇撚用架你地

今次一定坐定定

呢隻原本都已經走得

慘變高追師

hold 到出咪升

豬左$10

都冇真係郁
點算高J呢

-.-CLS 真係內鬼 -200

經過尋日一役今次一定會坐穩

邊個割我地

依個時間 又係自己友

咪係，隻野都未有人買

💎💎✋🏻🤚🏻💎💎

Gvvalueb其實咩事 點解升咁多 vsafe又咩黎 頭先見到關於gvlaueb嘅announcement 但係搵唔返

終於有得睇呢度PVP

個消息係discord入面

俾自己友割左200

10000hkd -> 12000hkd
息就350左右

又被割

準備學auto做compounding，買定真係無死

慘被自己友割

睇呢到civil war好好笑

幾多supply?

團結

人少少認左佢，邊個拎左我200

大家1吋教係唔係已經滅左啦

降已投

6.7買 想死

Sh 公鏈幣長揸

me 5.8 :(

Auto 同價值邊邊抵玩d

如果價值真係ok, gvalue會有其價值

今年睇3-5蚊

變左真係價值投資

有無人知點睇gvalueb出入紀錄

想問下 wbnb 同bnb有咩分別？

出面又BJOY

大亂鬥

好彩一早走撚咗，伏到

甲仔上返5.9

国人报道

大家係咪sh vbswap

早走左

放心
我未捨棄你哋

自動 會戰勝歸來

邊條撚樣7蚊割我

avax今日都跑贏大市

好彩我去咗補眠無跟，你班on9仔又走去互割

SAME

睇govvault就啱
3百幾個holder
mark 低啲仆街仔address

等埋遲下燒airdrop
不過都係會每日劏

这是咱们的群了， 你妈死了

我7.8

唔係燒airdrop入儲備

auto strong hold la

Value又跌

有冇tg link
我哋入去展開攻勢

到底買唔買呀?

咩事

咁供應量咪即係低咗

7蚊高J咗

中國是台灣

同問
1inch 仲有揸？

有人吐息走/合LP,一賣息自然會跌

理論上係

用ustd＋busd玩冇得豬

❌ Sold 8.1832 vBSWAP for 421.8238 WBNB (103022.076 $)
on Value DeFi vSWAP

1 WBNB = 0.019400 vBSWAP
1 vBSWAP = 51.547698 WBNB = 12589.499$

Pool size: 537 vBSWAP and 27337 WBNB

TxHash

🔥Dont miss potential projects, follow us @centralwaterfall

溝啦

個價跌得好急

呢啲十幾年前嘅教唔好講啦

無錢啦

入去割支仔韮菜

邊到搵呢啲meme

本身冇 見佢準備加盟bsc 尋晚入返 比多一次機會佢

邊個pk

有冇人TA析下出面個大市 長跌唔升或者平穩下跌係咪好事

farm到幾多全部不問價allin

大户割韮菜

仆街

屌一野12500

完

轉去做b姐係咪

Sh到1億先 唔使太心急

10000入驚西

$6

今朝個注140

Zkswap air drop 有冇人收到

我嗰啲已經放棄咗 唔想睇佢值幾多錢

跟大戶搵食無死

same here

新手想問下蛋場d蛋一路唔harvest, 係唔係會自己compound, 生蛋既速度會上升，定係應該要拎出黎拎去stake?

食個飯就miss左gv內戰

有內鬼mon post割鳩我地

似係gvalueb-busd pair d人見個價升左就係度dump

X2

到被人割嗰陣時你就會知點解了

攞咗嚟送飯，好食

我1.5avax 換返嚟嘅 com 淨係值$20

17個address

airdrop得好少人claim，而家唔到8%
同埋400 UNI都係得75粒PNG，吸引力唔夠大

低調

個group 要post 呢句
少年你太年輕了
你以為有很多用戶在回覆你嗎嗎？
我轉帳戶再跟你說

follow TG, twitter自然會儲落好多meme

但係個人冇限額，大戶一claim成車甲肉上街市

慢慢回升你地可唔可以唔好一野轟落去。。。。

入唔夠10分鐘跌2蚊內鬼出來，我保證唔打死你

下一步行動係？

連登仔互割

72HOUR會開POOL

輕輕一問大家點睇Ada 3月1號之後既走勢

你班撚樣唔好再割啦5.8

起碼要dump 10萬先炸到呢個價
究竟係邊個..

應該有大戶買，跟住其他散戶見升就狂賣，琴日好似3定4蚊，穩定左成日

我哋玩vbs賺到出面個市冧成點 而家都冇人講

好撚好笑
究竟真心定假膠

食個飯變左126xx

訓一晚價值投資都唔止呢個數

見佢咁撚辛苦trade左咁多次先賺得$6000

十萬巴嚟

唔好笑鳩人啦，一陣你地都比人割

btw幾時開始計72 hour?

其實應該4chan最多

訓一覺收6000鎂

豬死啦
十萬豬淨一萬

冇內戰 唔好內訌

快啲去TG度助威 搵人入嚟接火棒
如果唔係我哋等互接

入咗大陸tg位師兄求link

讀緊書 10萬港紙本金 已經跑贏契媽 個標題

依家auto玩蛋係咪已經變咗保守派

得返12K

但而家連vbswap 都跌

不如入celsius坐一年乜都唔做賺一萬幾

鵝場最新消息

做乜同LINK分道揚鑣

又bjoy又股災

TVL得6千萬，自己人互割

跌得好急又

睇完呢個post之後
我都覺得自己係crypto 廢老黎

SH!

有冇人托下

可能佢講緊真係跑步
3句野冇關係

又邊個割我
又要出黎喊驚了 72小時有新pool幾大都唔走坐下先

成個幣市得我旦135屹立不倒

尋晚已經叫大家唔好compound
不斷抽息換BNB/BUSD

第二次連登互割

FUN

蔡少芬都入黎玩

其實大佬二佬都食緊屎

唔怪得

琴晚penis sell左 後尾又入番 今次幾大再坐下先
冇理由雞棚一億都冇就比sam gor割

可以拎蔡少芬玩

琴日嗰隻日系古代風格嘅鬼coin?

我決定玩埋今晚等星期六日等價再買多d我蛋

我相信sam gor唔係咁冇大志的人黎，佢玩合約都億億聲啦

11k

邪骨轉正場
仲有靚女 屌

想問廢老係咩

唔通會變Cardano皇牌DeFi

大盤一樣跌緊

再跌我就斬d武士入黎

玩完琴晚我知大盤跌佢都會跌仲插得幾深

今朝斬哂

冇買value
淨係識買大貓收息

酒呀

APR冇升

我地做到架連登仔!
SH! 財自!

大盤唔升

107

上左岸
單單bnb 收5% 息都夠過世
幣圈果然好刺激
睇到咁多巴打做賭神賭得好熱血

103

真 見到啲傻散就憎

大盤應該又跌

跌市開賭場係咁上下

大户就係等緊panic sell

又要入貨

bjoy 呀
再唔走要去麥當勞交CV 架啦

你覺得btc會升?

成個post 都係

玩緊

大戶吸貨

想入市?

我地個個以你為目標

有冇大戶入市幫手托下

上一上11000定下驚得唔得

大哥地心探險下先啦

一落返5000走真係差唔多，繼續炒gvalue

大哥棍上 但係呢度同大盤關係真係大咩?

準備loop一次尋日下午事件，IT dog準備去tg對歉

主要係因為penis sell

G價值有冇總量 見升得幾快下

有冇揸緊 auto-bnb 蝕好多

屌早知留一半溝

auto還我血汗錢

回升啲黎個130定驚

暫時total 170萬粒

快啲去支那TG水人入市

打錢 咩term

打錢 set高啲fps咪得 不過唔係間間得

大哥一大棍番上50000但又想跌咁

B仔被割

add payee

打錢 咩term 改高銀行限額

Anyone enj

B仔成功摸頂

好彩冇玩，繼續收高息算

想入貨

Mon po狗唔好再割我B仔

睇返個tg group,係同時有好幾個大戶一次過提走 幾粒vswap

快啲升返一千穩定軍心啦

係咪想試吓一個月入面被Sam gor收割幾次

連登互割場

琴日又話我哋割人韭菜嘅

食個飯 做咩跌到咁 coin場真係好撚好玩 24個鐘長開 屌

應該出左就玩到幾日

大戶見到呢個 肯定唔會割一次 起碼炒幾次波幅 陣間會再入

Vsafe 要等幾耐

72hours?

好多個都係3-4 粒 vswap咁賣, 唔通真係sam 一早已經分十個八個wallet埋伏左係到

直接升返好冇

入錢

等三哥回先得好似又跌緊

仲有好多人未入市
唔好驚

支那人 係咪未入場？

經過gme事件 信連登仔都戇鳩

所以我坐定定了

原來自己先係韭菜

搶到pha頭啖湯

你地今次唔好爭住割啦

大戶>大韭菜>細韭菜

三哥升 value跌 咁就係特價多人入市 快啲升啦三哥